# Bachelor Thesis
source for thesis document "Entwicklung eines alternativen Bedienkonzeptes für eine Messapplikation im Werkstattumfeld" (Development of an alternative user interface concept for metrology application in the workshop). Written at [Aalen University (Hochschule Aalen)](https://www.hs-aalen.de/), in collaboration with [Holometric Technologies GmbH](https://www.zeiss.de/messtechnik/ueber-uns/fertigungsstandorte/essingen.html).